丫鬟大聯盟#1[粵]

心穎bb

賓穎不了

垃圾清

阿清呀

仲以為點金勝手

頭先放電個姣婆幾靚，叫咩名

其他女ok

識野，好撚正

扮聲扮扮下又唔扮

Tvb打手 賓穎臭雞留返俾你

陳婉做親都係呢d

美妮幾廿歲仲丫環

好似古裝開心速遞

美妮老味keep得幾好

何艷

重有個大陸人造人

畢舉人

屌你老尾 你班垃圾

賓穎都好睇

仲睇tvb?

tbb太耐冇拍呢啲戲 睇得有啲尷尬

對上咪米小魚 三弟

點解冇功夫妹

屌你老母收樣啦tvb撚

準備除褲

可能有呢

趕人走都要贖身

又王子

請番郭少芸

港男 。仲以為佢淨做地鐵電訊硬照

靚湯

陰謀: 得啦
唔駛做丫環
做三夫人啦

牙湯

肥湯

好煩,唔想睇謝東閔

直接入我房

pull

我都想靚湯奉茶比我...

即係手冇知覺啦

美人呀 美人

用條毛巾隔住奉咪得囉,哈哈,咁蠢既

發洩係佢身上

打我牙湯

聽到 月蘭月愛 我笑咗笑埋右

賓穎就真係姣

月蘭

月愛

見到佢就憎

男日
女月

冇月讀

擺得半年倉底就放返出黎,tvb真係無乜錢拍新劇同想保返黃心穎復出

哇靚湯呢個look正到

陰謀:
痴線
梗係二夫人你去準備宵夜
月皎你留低我幫你睇下對手仔

希望心穎復出
香港人欠了你

鄭子誠

支持

我想食面

學士學飛黎

仲有連登仔欠達哥一個道歉

好想睇靚湯

但有賓穎不了

老爺去訓中間都得啦

陰謀

?

紂王鄭子誠

成班淫蟲

以兵部侍郎裘府丫鬟月盈(黃心穎飾)為首的六部丫鬟組成聯盟，互通消息，一起賺錢。月皎(湯洛雯飾)為籌錢給愛郎傅有為(謝東閔飾)上京赴考，賣身為婢。月盈與月皎分別服侍大夫人官之姵(郭少芸飾)和二夫人上官雲英(張慧儀飾)，各為其主，互相鬥法！少爺裘其進(洪永城飾)與月盈情投意合，可惜遭父裘正(鄭子誠飾)打壓。裘正犯事被降職，其進決心考取功名，重振家聲。兵部尚書霍奔(潘志文飾)之女霍燕貞(劉思希飾)也看上有為，多番引誘。月盈、月皎害怕情郎高中後失去對方，誓要他們狀元夢碎。兩對戀人面臨決裂之際，竟捲入賣國漩渦中……

六部尚書唔係大過六部侍郎咩?點解潘翁向鄭子誠自稱下官?

呢個都係紂王嚟

夫人點解唔可以換

又譚道德做道德

呢度得我鍾意何艷 心穎？

集體蛇王論女

學是學非

以前啲人休妻係好冇面嘅事

何艷會唔會返愛回家

中

政府官係咁架啦

newgod美斯死全家

咁撚多人睇tvb

拉

n咁多個同換差唔多

樓主死全家

屌你老母TVB打手

幾多歲都鍾意十八歲

睇乜撚嘢CCTVB
不推文

已經唔太靚
仲要點粒墨

點解佢耐唔耐就有得做配角

好醜樣

妹仔大過主人婆

又搵人笨實

張五常:???

做有錢人隻狗
都好過做窮人

不論以前而家都係

搵溫碧霞做啦

老豆教食女

洪狗真係好咸濕

好難聽

洪永成鐘意雞穎
屌佢仲要做大家姐

真實個d
日日淫亂啦

好似d高官2代咁...

聽晚靚湯

戇尻

靚湯同功夫妹最靚，其他都唔錯，最差係豬鼻大小姐

唔鏡意睇心穎改睇陳婉婷丫，人稱最索丫鬟，丫鬟扮相好得架，早排離開左大台，呢套唔知係咪最後一套呢？
最後一張心口漲卜卜

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

仲有人睇TVB？

搞到我要即刻忍唔住去揾張J圖，呢張冇得輸啦今晚有排玩...

我好靚

你點睇的，講得好清楚，今集潘低級過鄭，尚書是陳榮峻......

垃圾清遺作

Tvb劇情官網係咁寫，唔係我老作

hebe正呀不嬲

上面條洗版狗幾時先死？

有無聽ka ying

當然有
勁mk

先達實係好煙 行過都想死

其實先達有其他女都正 不過食煙

又做啦

昏君

打 有人快過我 感動

垃圾劇

好睇垃圾清啦 無了

咁快知

幾QQ

又幾廿歲舊相好

殺手陳環，抄皆大歡喜?

hi kfc 終於黎

你又睇？

佢ig講
多次係ig 撐學生嘅愛回家垃圾清 不被TVB 續約

集集都要出水？

屌你仲睇

睇tvb 嘅死全家

佢琴日知wo

靚湯真心靚

打譚道德

講到人地死咗咁

炒梓盈 呢個決定唔掂 咁有觀眾緣

原來冇陳瀅，唔睇了

梳睇漏

個戲幾耐之前？ 個主持由肥佬減到 好fit

屌你老母

坐左幾耐

洪永成bad taste

流哂口水條友

Cls

月蘭月愛

鄭子誠一做古裝就諗起司馬懿

cls 笑撚死

豬扒大雜燴
tvb屠房

呢個真 一睇就知老一截

我以為見到牙凡達

周梓盈一定會重生，但藍癌已帶走阿清
遙遠的她 不可以愛回家 我在夢裡卻始終祇有她

梗係，我膠層特派膠手膠手膠打手，專黎睇住低級打手

我又揾到張好嘢，忍唔住啊

有冇ig

臨3品官個仔水
條友rip

hebechan0510
有好多正嘢。。

官網劇情仲有演員年齡不嬲亂作
唔睇劇情寫的
唔使信

打手

個文字劇情簡介應該冇錯嘅，好明顯潘一路升職，將會升到尚書，就係咁簡單
我意思佢都既然睇緊，點解聽到自稱下官，又聽唔到其他野，仲要靠個文字簡介？

咁又係 鄭子誠都話明我左你右

打

樓主無開po

有為兄

roxanne

仲睇tvb

喺妓院學???

出街食飯冇得睇

陰謀又打錯人準備

逆轉對錯 扭曲因果～

扮信咁on居

自己發姣要跟錯人

仲要睇埋903

p

我情願睇903 tvb啲劇情都係千遍一律，有咩好睇，都係睇女only

兩邊同時睇緊

我哋會杯葛所有喺tvb落廣告嘅商戶 Thanks

花墟嗰個咩水陸嘉年華
請杯葛

自high

個和尚係咪以前ETV成日出現果個

岩岩咸濕仔頂靚湯個胸
人渣dllm

剛剛果節廣告時段得
兩個真係比錢賣既廣告
其餘唔係TVB就係政府

紅燒狗肉

終於有女

播番頭先d片仔不如播ng啦

有粒墨嗰個好樣衰

豬大佬

依家玩數廣告好過睇劇

連登仔又話唔睇人，
之後又數人廣告，
曲線幫咗人

咁睇女就一定睇呢啲啦喂

很好丁的說！

首歌邊個唱

打手來講你地都算hea

五常嫁三鋼

你講出賣消息就係呀

假嫁啲奶

靚湯好撚淫

我最安心

屌你老母tvb打手死全家

人人都會
不過你先

垃圾

飛刀

男人真係唔可以窮

Same
我老婆話我無聊

點秋香咁

九品芝麻官咩

狗呢

又降

大膽假設,小心求證

小心求證

pk又夾埋

靚湯同夫人4P

我係老爺我一定納靚湯做妾

佢D對白好似寸緊安心偷食

老爺少爺都咁重口味鐘意賓穎都唔鐘意靚湯...真係做戲咁做

通常個標記都係比人曲解

Why not all in

個和尚

賓穎大仆街

以前已經有d pk神棍
周圍狗up呃神騙鬼

仲要入去攞彩

有雞食

鄭子誠搞印傭搞到攞獎(2010年美國曙光獎金獎)

武回頭

處女

真人都係

今日係?

唔放得好耐

靚湯新娘look好正

演技大爆發

靚湯會唔會太正

好似掂到

靚湯正呀

潘志文high 哂波
音樂情人乜都摸唔到

仲未炒到你？幾時被人炒啊？

拜完堂可以當無拜過？

如果用功夫妹＋阿清代替靚湯，值唔值？

如果呢套野早幾年上
未反TVB果時
應該好快推爆post
我睇的原因
係老母已經轉左睇緊99台韓劇
咁啱果邊做晒
佢無野睇睇番TVB
我見幾好笑就睇下

唔係賓穎單野，已經上左好耐？

都係幾個月

好悶下 應該唔太推

呢次仲唔勁多幻想

你真係好鍾佢

幻想你粒蛋蛋起佢手上，慢慢搓定一野揸爆全在佢一念之間

咁大粒蛋？我反而覺得係吸手波，吸手雪波。

譚嘉

靚湯同劉思希真係一啖砂糖一啖屎

靚湯件衫寧捨唔同

丫環可以反抗老爺既咩

我覺得佢都ok其實

呢條女絕對稱得上tvb最醜樣嘅後生女喎
仲要再加多粒墨

紅燒燕青

走墨

想娶多個有幾陰險

莊思明

係少左幾個字！

點解劉思希呢套要醜化
好似做番洋洋咁咪幾正

好索

提子都傷
d皮好un

普通樣
我夠

我都夠

梗係驚啦
第條女坐左係自己大脾

根本正撚到暈

食得咁偏?

係正到暈

血汗錢

好似陳婉係第度奸細咁既...

陰謀又降級

搵可頤啦金牌冰人

冇資格咀月盈

一把車落去

賓穎啲戲真係好尷尬

睇鹹書

靚湯識咁多鞭

仲撈晒三條鞭添

我會好溫柔

人渣扮小翠

春藥咩食左

好AV

死人陰謀

你走啦美麗

好似小新咁踩第3隻腳

點解佢咁樣衰仲咁重戲份
幾時拍㗎？

佢真係外族奸細！

劇透

女人剩係識諗自己

好睇過咩台慶劇

呢啲po 上熱門

去替佢個fd

咁都有ntr, 友人之妻

解決師開第二集？

仲睇tvb食撚屎啦

係？

以前做過妓院
不過女人食鞭係未真會有反應架

睇佢講個句對白。。咩你地中原就應該係

劉思希王心慰有冇磨豆腐？

2013年
戀愛季節 中學生
巨輪 郭凱琳
2014年
忠奸人 杜綽姿（Gillian）
2016年
巨輪II 郭凱琳
2017年
迷 肖小紅
2017年至今
愛·回家之開心速遞 楊 洋（Susan）
2018年
逆緣 湯澤漩
2019年
丫鬟大聯盟 霍燕貞
2020年
黃金有罪 小 惠
未播映
失憶24小時 蒙嘉琳

肖小紅演得唔錯

愛你唔一定要娶你架麻

做啦做啦

做足保護措施

心穎BB

個鼻好奇怪

猜謎

明明自己唔想冇啖好食dllm

腳膠

腳香

輪大米

食波餅

狗仔好得意呀

正

佢有幾分似邱淑貞

御藥堂個廣告
米雪個妝真係
批盪成尺厚

邱淑貞喺2020年只可以做炮灰劇配角

叫咩名

CLS
成班叫楚楚

陰謀誠做咸蟲真係入型入格

聲音情人

鍾意你把聲
聲音情人

咩名

鄭子誠拍膠劇唔錯

音樂情人條線好睇好多

李天縱

樣ok啦。但身材真係好。

昨晚個集正呀。。叔叔同你玩狗仔條女係咁被人扯開件衫，點知走個某利出黎，激死

睇佢碎合桃的指勁，應該鍾意一野揸爆

[black]打[/black]打打打

你憑咩懲罰人

養呢D丫鬟真係引狼入室...

做啦

黃心穎真係劇內劇外都咁乞人憎

打打打打

燒埋屋企人

係男人都叫雞

開多個做乜？

又見到洪狗

開錯

有冇劇集cap圖
劇入面好撚靚
好似稻森泉

呢套靚湯真係世界級

少芸
大家都係為頭家
死人慧儀

逃恥

黃心穎咁無情無義,D姐妹唔覺得心寒架咩?

成日想個老爺兜mua
全家訓街咩...

靚湯姣到呢

d女人毒到

g

賣身養男人 再被厭棄

簡個樣衰有錢女
定靚雞

拎贖屋既錢去買鹽

一堆仆街

出賣大聯盟

當初籌10000
贖間屋多500
多個少少

得堆女之麻

所謂姊妹
知佢錯仲由佢害人

譚嘉儀唱歌真係好難聽

得15集
又cut過先播？

現實搶人條仔
套戲又黑人憎

反抗強權的攬炒精神竟然冇人識欣賞

咁嘅計仔都比佢諗到，揾個姊妹扮正義之士將老爺推落山

正常應該都有20集
都唔知cut乜鬼
賓穎都無得cut
不如放晒佢

2015年12月27日
由於行政總裁李寶安下令「優化」戲劇組，所以杜之克睇晒手頭上拍好嘅劇集之後，認為有5部劇拍得好差，所以日前開內部會議後決定將嗰5部拍好咗嘅劇集冇得留低，即係抽起唔播出街。
呢5部被無限期雪藏嘅劇集，包括由李添勝監製及黎耀祥同胡杏兒主演嘅30集劇《巾幗梟雄之諜血長天》、潘嘉德監製及馬國明同周麗淇嘅20集劇《流氓皇帝》、文偉鴻監製及張兆輝同陳敏之主演嘅20集劇《性在有情》、關永忠監製同陳慧珊及黃智賢主演嘅20集劇《波士早晨》，以及張乾文監製同郭晉安及楊怡主演嘅25集劇《末代御醫》。雖然平均一集劇嘅製作費起碼60萬，而《巾幗梟雄之諜血長天》、《流氓皇帝》、《末代御醫》3部劇重有去內地拍外景，外景嘅話每集成本起碼80萬以上，而家5部劇總共拍咗115集，無綫起碼掉咗7500萬落鹹水海。

蝕大財系列
雖然呢五套最後都係出咗街 但全部都有刪減

巾幗梟雄3 電視版26集 網上版30集
性在有情 電視版18集 網上版20集
你都可以話係因為尺度問題

但呢三套就真係刪減咗
波士早晨20變14
末代御醫25變20
流氓皇帝20變17（上海灘到滿州國嘅部份基本上刪晒）
淨係呢十幾集不見天日 tvb已經直接揼咗一千萬落海

打 睇心穎bb

陰謀透明

靚湯今日係處

古代點驗處？

驗膜囉

話唔定用過口同手接客

剩係被人屌過屎眼

呢套古裝劇好淫賤

霍失貞

今日only

睇黎剪左好多係因為尺度問題

話自己老豆做老嘢，黐撚線

後生鬧廢老

城春草木深

呢個忤逆女 死咗佢仲好啦

張紙寫返鄉下耕田 佢唔講都睇唔出

真係20變15嘅話
咁又掉咗300萬落海

手宮紗都有得玩，咁都得

由佢死好過啦

知試題唔係背哂d答案入去既咩應該

我都正想講呢樣嘢，心諗佢哋係咪弱智o架
不過佢哋之前好似話患咗咩考試失憶症，咩都唔記得，記唔入腦

應該套野得15集 星期五結局
有無半個po

台慶劇都係得三個
冇所謂啦

其實點解近幾年啲劇成日剪咁多 就大陸審查？

爛得太交關掛

他他他他

鐵面陳返到古代都係做實Q

邦君之妻，君稱之曰夫人，夫人自稱曰小童；邦人稱之曰君夫人，稱諸異邦曰寡小君；異邦人稱之亦曰君夫人。

全部都作弊

鳥語

公冶長

花香

套電影未過審批喎

桶底都搜唔到

以為佢話
雖無過犯
面目可憎

同我打

舒適達牙膏

御藥堂

出嫁從夫

維特健靈

減薪有得搵工聯會咁好

咩工7萬

搵佢哋有7用咩

其實醜女IG有好多相

比你威脅仲要玩人

呢個係醜女ig？

唔係，係靚湯有tag佢所以先睇到

個妓女好靚

灌到陰謀洩漏天機

大棧
Expedia
Merci

中國聯通呈獻

merci

我想講
杜之克自己製作既戲亦唔見得好好睇
有咩本事去話人地拍得差

自我有了你能成為樂趣，我要鳴謝意而謝意等於Merci，Merci確信因你

我都覺

李松蔓

想要音樂情人對白cap 圖

拎住嗰啲一兩億點擊率打晒飛機咁

小林製藥

有冇黑衣七劍圖

維固力廣告
惠康
必理痛
小林制藥
維特健靈五色靈芝
revlon top speed

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

睇嚟黃心穎先係多功能老婆

仲睇cctvb

邊個係阿清

就係呢個仆街杜之克cut動畫時段同炒配音員

cut都唔出奇呀，黃心穎之前安心事件咁大件事，播得出已經算好 就係因為反送中事件先將呢件事丟淡 之前搞到法證先鋒四搵靚湯重拍添啦

劉思伸利圖好好笑

最右

我諗

頂你監考官成班訓晒冇人查架

呢個政府同而家政府一樣，嚴格查同嚴懲考生（示威者），但不查自己人（警察）

《鳳弈》即使去到大結局，也只有18.9點，全劇34集總收視只有約18點，追上當年重播《蘭花刼》的步伐，但《鳳弈》並不是十年前的舊劇，也不是低清製作，這個成績低得令人咋舌，連視帝黎耀祥都無法挽救收視。至於《丫鬟大聯盟》更慘，若果將《鳳弈》歸咎是大陸劇，《丫鬟大聯盟》正宗本地製作，有湯洛雯、洪永城這些一線星，首周收視卻只得19.8點，因有《牛下女高音》在前，不能將責任推給黃心穎，那麼《丫鬟大聯盟》的失敗絕對值得無綫引以為鑑。

從六叔邵逸夫到方小姐方逸華到殼王陳國強，接下來進入幕後大老細黎瑞剛的時代。新人事新作風，一朝天子一朝臣，變動不限於基層員工，整間公司的發展方向也會調整，加快內地發展不是空口說說。不過，以目前所見，無綫為節省成本，走向節目外判這條路，但暫時看不出除了無綫這招牌，無綫外判製作在大陸市場有何優勢。短短幾年，市面上多了很多非無綫的港劇，而且由於不像無綫要捧親生仔女，其他港劇反而有更強的卡士。

無綫行錄影廠制度多年，被批評為流水作業的工廠式製作，但這制度的好處是保持一定質素，而且貨源不絕，足夠填充黃金時間兩線劇，而且題材漁翁撒網，偶有佳作，也有新人跑出。無綫憑這種劇接劇的運作模式，捧出很多會生金蛋的藝員，也令無綫勢力更為穩固。事實上，即使ViuTV和香港開電視相繼開台，在收視上對無綫是全無威脅。無綫要輸，也是輸在自己手上。

這三年來，無綫以合拍劇優先，結果是無法捧出新一代小生花旦，只因大陸投資方只對卡士賣帳，合拍劇來來去去也是那幾個演員，而無綫在黃金時間播放外購劇，變相令自家藝人失去曝光機會。另一方面，節目題材單一、炒冷飯，警匪和專業劇佔多，沒有生產出新IP，因為之前有成功例子才好說服投資方投資。

無綫的確處於尷尬的位置。錄影廠製作要大量幕前幕後班底維持，成本不比外判低，但目前生產質素趕不上時代。但是，要倚靠外判製作嗎？這不但會失去了無綫獨有優勢，也未必能保證質素，畢竟ViuTV和香港開電視也是外判製作。跳出電視界，其他行業採用外判工也會出現質素問題。即使有了大陸資金，成品不代表有多好，例子有輸口碑贏點擊的邵氏《飛虎》系列。其實，工廠不代表質素差，一手一部的智能電話也是工廠出品，最重要是產品質素檢測，只希望黎老闆會明白。

覺得個木獨佬醒

美斯打

d女人剩係壞大事
諗自己

當自己老豆係廢老咁鬧

黃心穎真係好煩

上次又唔見你兩個咁講
當自己人

以前點樣可以唔痛苦咁死

靚湯想玩慈姑椗

有女坐大脾陰謀唔係想既咩

已經無乜興趣睇

陰謀肯定更落力做佢

靠你先阿天

830-1030 都好麻麻

多得個死女包累人累物

累老豆累條仔
仲要講野咁難聽
霍大人好慘

andy爆大獲

屌你，狗仔，笑死

識十幾年都可以唔熟架喎

黃心穎真係仆街黎，為咗嫁少爺咁害少爺一家，佢愛自己多過愛洪永城

Boom

做得好

多功能老婆

同現實一樣咁黑人憎

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

😡

換成馬明做實爆正

一早已經睇唔過眼，佢好自私，真正愛一個人唔會做呢d野
佢d姐妹都係仆街黎，唔單止唔勸阻佢，仲助紂為虐

呢個角色好岩佢

本身真人都係仆街嚟啦，搞人哋老公，差啲搞到許志安同鄭秀文頭家散埋

佢做返自己啫

不過我唔明，如果佢搞咁多嘢都只係想嫁少爺，但係佢搞到人哋成頭家家道中落，個少爺隨時變落難少爺，咁佢重嫁嚟做咩

家道中落極話曬都係官員家庭，嫁過去佢社會地位提升好多，佢只係丫環

咁pk俾我都唔娶
呢啲明明係女配先會主嘅野
點解呢套劇會係女主角做

因為呢套嘢丫鬟做主角 丫鬟平時係茄呢啡

睇到都覺得痛

唔一定，可能你會覺得爽

利申：試過俾醫生，唔痛，但有種食唔落飯嘅反胃感久久未散

直接用成隻手插落去？

messi push

幫推!!!

dllm搞到人屋企咁仲覺得自己岩

唔怪得套戲冇cut到
原來描述事實

劉思: 我見到一個人悶悶地，咪黎探下你

關鍵字:前列腺按摩

好似唔同吧

唯女子與小人難養也

dllm又講到女人好委屈咁
男人個兩句好難講

做乜佢又比人抄家

官喎

針本冇可能發生響古代

屌你啦

打patpat

女真人

咁都作得出

賭命，賈大人一定係內應

桐香原來係女真人，唔怪得咁甜，又咁好打。

越睇越覺得黃心㯋勁賤格 自私到爆

假到仆街之餘拉埋人地落水害自己條仔

于洋燒左封信就正

真係有迫良...

刁蠻小姐個人設原來係靚女

Rebecca同洋洋一齊開妓院

又係陰謀大夫人兩公婆

日本喜蛙藥品
UA

洋洋做得幾放
有啲似當年做藥煲嘅瓜皮，第一個角色鬧到痴線，之後越做越放

中女冇限好

淫到⋯⋯

我外族黎
唔明喎

官人我又要

現實係臭雞

有靚湯都唔屌

一流一

專業一流一龜奴

reba

靚湯個風塵look

靚仔都唔大曬唔通你樣衰大曬呀

開住度門講呢d

食屎啦

True

HI金鐘兒登仔

成班三四十歲扮後生都仲睇

睇個勢陰謀立大功做埋首相都似

估唔到阿清最後仲有肚皮舞

比我攬住就爽

因為果日見賈大人變得太快,好似特登想做低霍奔跟住自己上位咁,一D猶豫都無,好古怪,一定有陰謀

真人見過佢,好有高貴氣質,靚過上鏡好多,同埋都幾高下

好瘦添

陰謀千里馬
自己講自己笑

條女D戲都好屎下wo...,明明擺明比機會佢上位都把握唔倒

女真人=共狗

心慰真係好大波

堂堂汗王頭馬,搵青樓女子做老婆

KFC

唔當場殺曬佢地以絕後患,做戲咁做

真，應該男殺女姦

如果每個族都和平
咪可以和平囉

但可惜實會有d...

得靚湯冇露腰

最肥

快撚D殺曬佢地呀on9

靚湯唔露腰

幫我生過 有肚紋

又致敬吳宇森
又致敬希治閣

靚湯對奶

但有少少事業線睇

認真唔明果陣老鼠安點忍得住唔揸落雞wing對波度

燕貞神預測,最後女真人真係成功

行得太前

明係亡於大順
唔係清

三鋼唔係比假大人插死咗咩,下又唔洗死

揚州十日嘉定三屠
全部丫環俾清狗老強

喜劇背後既黑暗

on9,大丈夫何患無妻,有尚書唔做,走去cool返兩件老野

做戲啫

聽賓穎講嘢真係笑撚咗

原來得15集

咁BBQ Feel

多謝皇上?害到你地灘灘腰呀,17年換50個首輔,又猜忌D武將,搞到大明江山收皮

流血還流血，死還死

佢真係好打得，陳環唔揀佢真係走寶